多謝藍田巴絲

多謝你地夜晚組隊落街一齊叫
好多謝你地啊!!

我都岩岩行過 成隊人 好有氣勢！

老友記？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳